有無人記得顏福偉首操操操

高鐵
假普選
民賤聯
cctvb

依家睇返原來已經9年啦 香港係港共統治下沒有最差 只有更差

但可幸越黎越多香港人終於醒 只要我地識憤怒
民主定必到！！！

最後同中共講句
震驚啊？不安啊？碌我啊！